%@P:exocorcp
%@Auteur:Christophe Kibleur
%@Dif:3
Une tarte pour 4 personnes coûte 6~\si{\EuRo}. La cuisinière de la colonie de vacances dispose de 85~\si{\EuRo}.

Combien peut-elle acheter de tartes ?

En aura t-elle suffisamment pour les 53 participants de cette colonie ?
%@Correction:
\begin{multicols}{2}
\par\opidiv*{85}{6}{a}{b}\opidiv{85}{6}\par
Elle peut acheter \opprint{a} tartes et il restera \opprint{b}~\si{\EuRo}.
\par
\opmul*{a}{4}{c}\opmul{a}{4}
\par Il y en aura assez pour les participants.
\end{multicols}